今日食團年飯,用武漢肺炎令港豬淺藍親戚醒覺, 民主台灣同獨裁中國,人治對法治

個淺藍友曾經講過民主有咩好
今日就同佢講民主會政黨互換
咩都有規有矩 做得差我下年唔比佢做

家下中國人治 無人監管

立埋23條好似大陸咁囉
有醫生爆料想人小心d 反而比人拉左

lm

立即騎劫全民口罩呢個行動！

happy lunar new year

無民主咪你等火化都無人知點死